「有圖」今日係街見到條女好撚正

大約米七高
腿又長又白 著住熱褲
各位如果見到呢d女會唔會特登行佢後面跟住黎𥄫佢

想睇圖google大把

我會奶完即走

封鎖

有圖=無圖

無套=有套屌樓主老母

屌你老母

block

單機啦屌你老母

完全封鎖

blocked 祝你早日全家死絕